# SpaceX

pour instaler le projet il faut avoir angular :

npm install -g @angular/cli

il faut aussi import :

ng add @angular/material

et enfin il suffit de le lancer avec :

ng serve

on y retrouve 3 page home / capsules / launches
avec la liste de ces derniers
